買傻應節

買咗3個傻同老豆慶祝父親節

真心唔明一執米點解值成舊水

不過見到老人家開心 貴啲都值得